建議仲有上高登既巴打

唔好回post 唔好比正負評 更加唔好開post
咁高登自然收皮